誰也共我對立 無人分擔拿開昨天一切 忘掉牽掛

fred

冇人吹奏fred

行到絕嶺懸崖 無人支撐
贏得世間所有 誰會明白
如要十倍奉還 其他已經不可
由我揀 只有後悔在夜闌

愛心打破0回覆

熊貓專一至死 不理如何傷悲

屌你老母

me
I

又夠鐘睇叻哥